乞衣劏房大業主3zero手停口停，你地唔好再攪事，比佢返工供樓好唔好？

佢奶少幾日強国人就唔夠錢供樓

手停口停呀陰功

大家放過佢唔好再攪事

比佢返工供樓ok？

好呀，再塞勁啲

GP仔

你做又36

唔做又36

所以輕輕鬆鬆，有咩高位就去考
有錢不如買美國資產

屈狗做保安 有冇緊守崗位？

傑出員工獎 加你500蚊人工

睇個勢下年共產黨就收返曬啲樓

太好了，到時保安員也有機會隨機分配到淺水灣房屋，真正共產

屈狗快d多謝黨

你條傻西想用你個乞衣劏房換清水灣？

弱智性幻想死Q左佢啦你🙈

你先係性幻想博士

睇得出你嬲到出煙

性幻想你老母遺產劏房千秋萬代啦

弱智大灣區人

屈狗已經死淨口硬死撐了…

以前嘅屈狗去左邊

抵啦25K低賤藍絲保安

你又知佢做咩工